唔該唔好再Call的加價

Dllm 縱壞哂班DC9
平日就話無單接
有幾損失慘重 要資助又剩
今日係TST 過五十架的士冚旗
經過就加你一百二百
Dc9: 計錶加一百
我: 屌你老母又話無生意
DC9: 你咪唔好上

後面有個正義的士佬響哂安: 上就上啦 加咩價

我發誓一蚊都唔會俾多發災難財既仆街
各位唔該合作 !

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

用app call啦

咪就係d人app call個個加價
佢唔憂做

去投訴啦 亂收費

如果用小小錢 去令佢變黃我又唔介意

仲用的士唔撚係呀
用call 4 van啦

佢地個腦應該得錢

變黃係良知唔係用錢

收錢而變黃你覺得呢啲叫真黃？

冇搭的士好耐
Dc9掛國旗有800$ la
駛撚我去搭

連續尖沙咀搭咗兩日
咁啱都無加價
可能有啲冚旗係唔想去多路障嘅地方組

幫dc9洗白不了
幾十架都係咁講唔通
仲要望住佢話加錢
水洗都唔清

call過啦ching
呢d基本動作

同意

仲有小巴佬

潮聯嗰班仆街

次次借啲意加二三十蚊

加幾倍都夠膽

最戇尻係竟然有人答

紅頂8成藍
睇錢做人

未叫過CALL4VAN
係咪當的士咁用就得

停止歪風
俾錢係客
唔係魚 任劏

照上 俾錢個陣話法例話按錶收錢

係，但太夜有附和費

以前的士佬玩野就兇佢 叫佢車你去狗屋落案
而家你上完佢車唔加錢 佢送返你去狗屋俾狗咬

dc9: 警署下話? OK!